公平啲講，港女事業上成功過港男咁多，睇唔起港男好正常

港男比人做到專業人士又點，一個月搵5，6皮甚至10皮就好叻叻？
唔該無鏡都柯督尿照下自己個死人樣節省下啦屌你！
港女都唔同你講學唔學歷呢啲咁戇鳩扼細路嘅野，就咁一個中下樣港女，都時薪4000蚊，無錯，柒頭，係4000時薪！
我啲JM鳩做4個鐘已經日薪萬二。做夠標準工時係講緊二萬四，一日，無錯，係一日。
一個月，鳩做10萬個月係好平常嘅事，勤力啲，紅燈照衝嘅JM,廿幾萬，甚至三十萬個月都無難度！
你地班柒頭讀書讀到爆晒瘡！靠把臭口偷呃拐騙都唔知有幾多個搵到10皮！
屌你，得個少少錢就想溝我地JM屌免費閪？屌你老母柒頭

點可以咁成功？

大家比面姐

贏足咁多年？

呢堆港女事業上成功咪又係因為班低賤港男多多都肯比
睇唔起呢班狗有幾出奇
放個qr code拜年都成班厹比錢啦

我地JM用自己嘅魅力令港男乖乖比錢就係實力

jm9?

一隻鴨三隻雞
男人肯去做鴨既話 多過你做雞

有塊閪已經搵得多錢過醫生

你估醫生就好高尚，咪又係貪份人工
同我jm嘅分別只係我jm更成功

無港男幫襯會事業成功？
講到咁巴閉咪賺男人錢lor
比4000蚊就可以㩒住你個頭屌你個口
邊個睇唔起邊個？

岸鳩，賺邊到嘅錢唔緊要，重點係令你乖乖自己比錢就係成功
睇唔睇得起呢啲野，係香港搵唔到錢就最睇你唔起，好似你咁，日薪有幾多呀

係啦係啦~ 叻啦 !

應該話女人係事業上成功既機會係多過男人好多
普遍大公司同埋公務員係晉升方面因為男女平等，所以都有一定既位係留比女人，就算10男1女去見升職，個女人就算唔係叻，都會留個位比佢

咪又比我攞少少錢屌到不要不要
床上面係咁大大力屌
雞就係雞
攞去洗啦
臭雞

你日薪幾多？

事實係我地jm先天後天都大勝垃圾港男

嗯

🤙🏻🤙🏻

又唔見男人會介意女人收入低什至零收入

重好意思大大個標題講公平。

拜金就拜金啦。 女人安全感呢個藉口真係近乎無敵。